*******BREME*******
Bueno este vdeo lo hice especial por mis 50 suscriptores muchas gracias me an echo crecer en esto se los agradezco mucho y por esto hice este video especial  y les enseo a como capturar a missigno y enfrentaremos a Azul 

PDT:Para conseguir a este pokemon a missingno no les va a salir a la primera intenten varias beses para poder conseguirlo les aparecern errores pero eso es normal la partida no se les va a borrar no se preocupen por eso solo es un mito

Denle Like al video y suscribance

Denle Like Plis http://www.facebook.com/pkmnwn?fref=ts